［新手求救］開學想買部laptop

筆直$6000左右，平時主要用嚟上堂用，睇下youtube咁，當然耐用啲會好啲，買咩牌子同咩型號會比較好？

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

ASUS VIVOBOOK 15 F512DA
Amazon買4000幾蚊

有朋友買左hp 6000幾可以去睇下